有咩個人資料比人盗用會好大獲？

單靠住址證明/身份證副本 之類嘅野會唔會借到錢？(大耳窿/銀行)
有時會出去影印鋪印野 上次去印銀行月結單做住址證明 睇唔到個老闆點做野 驚佢save低個副本 攞去賣/借錢
搞我唔緊要 驚麻煩到屋企人
求大家指點迷津

多謝巴打
好撚憎自己點解咁蠢唔mon實佢印
好驚會害到屋企人
上網search見到啲人冇啦啦比人追數 都係住址比人偷左出事 好驚會搞到屋企人
我而家可以做咩 我想chok個老闆有冇偷到資料

你係咪被逼害妄想症

我都係咁諗

你係咪被逼害妄想症[/quote]
我都係咁諗[/quote]

你可以咁講嘅
只係我諗起個過程有啲奇怪
我同佢講左file名 叫佢print
我等左1分鐘左右 個老闆話隻手指未load到 但係平時去其他鋪頭都係一插就load到 段時間夠佢copy個file啦
之後就問我月結單你印一版定兩版 平時唔係叫佢印佢就印嫁喇咩 無啦啦問一版定兩版 無私顯見私

我都係咁諗[/quote]

你可以咁講嘅
只係我諗起個過程有啲奇怪
我同佢講左file名 叫佢print
我等左1分鐘左右 個老闆話隻手指未load到 但係平時去其他鋪頭都係一插就load到 段時間夠佢copy個file啦
之後就問我月結單你印一版定兩版 平時唔係叫佢印佢就印嫁喇咩 無啦啦問一版定兩版 無私顯見私[/quote]
睇下精神科啦
人地日日印十幾份
淨係偷你份月結單有寶咩
定係你幾百億身家呀
咁緊係問你要邊板啦 到時印多左張收多你錢又屌

你可以咁講嘅
只係我諗起個過程有啲奇怪
我同佢講左file名 叫佢print
我等左1分鐘左右 個老闆話隻手指未load到 但係平時去其他鋪頭都係一插就load到 段時間夠佢copy個file啦
之後就問我月結單你印一版定兩版 平時唔係叫佢印佢就印嫁喇咩 無啦啦問一版定兩版 無私顯見私[/quote]
睇下精神科啦
人地日日印十幾份
淨係偷你份月結單有寶咩
定係你幾百億身家呀
咁緊係問你要邊板啦 到時印多左張收多你錢又屌[/quote]
咪係
到真係有事嗰陣先諗係咪個老細啦
依家驚黎都無用